出pool 同無出有咩分別

出完再跳返入去

Pool 內風景多美好

坐係度無人知曉 無人 明白 無人拯救

無人能親近我 是誰 大平賣偽善

有邊個會向我施捨

善心打破0回覆

唔好再睇埋呢d post。 呢d post 教你做毒撚

世界好美好 係你睇野狹窄。

來跟其他人一樣
遺棄我
離棄我

信奉你所信的
不要去嘗試懷疑虛無主義

做咩呀

不要相信虛無
因為你有的就是有 無的就是無
你身邊既人會給你幸運
因為神係公平的

你身邊一直有人支持你
係你困難時一直係你身邊
做愛時不用幻想對象

因為愛係你身邊

不要信 會害你的

想要被人掛住同被需要嘅感覺

講出來唔太好

朋友 向前望啦 睇你講啲都唔係特別好掛住佢

Ok la 都間唔中啦